我電腦成日死機 畫面停左 係咪條HDMI線有問題

通常用得耐電腦 一開pubg呢啲食我GPU 99.9%嘅game 就會死機 搞到我一定要重新開機
最近發覺摸下HDMI線接電腦個位就會熱到仆街 但只要重新插個幾次+開機 個moon就會有番畫面

係咪我條線有問題 定係 部腦硬件太廢搞到負荷大大

最近有啲欣賞你

搵第二條試下先囉 唔得可能係display

而用嚟接PS4完全冇問題

就咁聽 唔係display 就ram 啦

岩呀 換過條線都有問題就唔關線事啦 trytry佢

多數gpu問題

我都係 應該係gpu過熱7850頂唔順 打打下黑mon 或者花畫面